平安夜連我老豆老母都有街去

得我無，宅係屋企上連登 我兩老出門口前仲問我想食乜 買返黎比我 到底我係咪先天性DNA出錯

有飯食仲想點

我唔想食飯 我想出街

我有個朋友又係咁
老豆老母成日2個出 得返佢一個係屋企
買飯俾佢食 佢老母知佢懶到野都唔會煮
次次直接買俾佢食

我好想喊

自己出

冇叫埋你去？

唔好喊 反正下年都係咁過

有人鎖住你？

連我老豆老母今日望我個眼神都好似帶點恥笑 好似講緊 嗯..這孩子很可憐喔 陣間我地睇完燈飾買點好吃的給他吧

有無問你想要細佬定細妹？

無 佢地話唔洗我陪

平時我成日笑我老豆老母好毒 妹下妹下人生無意義 結果今日平安夜我輸了

落樓下公園坐

依家係露台 屈住膝頭哥 煙駁煙 個腦一片空白 地板又涷

自己一個食緊大快活

去叫雞冇咁空虛

開post前已經打左一次

死煙鏟 我屌你老母 提早幫你開年

等煙先可以舒緩到我依家既情緒 你由我啦好唔好？

重好，做耐啲先射

都已經27歲 出年4月就28歲 未來日子點過